18/19 學年 non Jupas Design 專區

本人今年Year 2
見好少人講有關Design 嘅資訊
所以想開個Post請教下已上岸嘅Design人
當然亦歡迎各路英雄交流交流
希望大家有offer